有關林早洩既post過埋今日好停

太多呢d post嚴重影響正常討論時事，明白大家既怨氣係需要發洩但過埋今日好停